有冇陸龜人仕呀

準備過冬，想問吓你啲龜用陶瓷膽定紅膽多？

用過紅膽 但覺得如果您放房的話 紅膽隻色唔係個個接受到

陶瓷for木爬箱，其他就紅膽好好多，因為紅膽熱力集中啲，陶瓷偏放射性，配木爬箱就可以成缸kp到溫我